\nombreTarea{Coordinación de Control Escolar}
\begin{enumerate}[a)]
        \tarea{Solicitar gestionar diplomado}{Una vez realizada la solicitud, se podrá llevar a cabo la gestión de los diplomados, es decir, el registro, así como la edición y eliminación de aquellos diplomados en 2 las que las versiones se encuentren en estado de edición. Cuando la solicitud es procesada por el SAEV2.0, queda a la espera de alguno de los siguientes eventos:
        \begin{itemize}
            \item Si el SAEV2.0 determina que existen diplomados registrados, pasa a la tarea 1b Selecciona operación para comenzar la gestión de aquellos diplomados en los que su versión tengan el estado de edición.
            \item Recibe mensaje MSG1 Elementos gestionables inexistentes. Si el SAEV2.0 determina que no existen diplomados registrados. Se desea realizar el registro de un diplomado pasa a la tarea 1 1c Solicita registrar,o en caso contrario, termina el proceso.
        \end{itemize}}
\end{enumerate}